警察請認清一個事實：圈子以外全香港市民都唔妥你地一切

馬鞍山中產要求管理公司炒放警入大堂既管理員
沙田居民空投物資
阿伯阿嬸嘈警察蝦細路
黃大仙居民追住警車 拎蒸魚碟蓋住催淚彈
公務員有出嚟嘅 有背後默默撐
中環個個都唔妥處理手法
打工嘅集資做後援做你地眼中所謂金主
雖然
你仲可以慶幸有一半茶餐廳阿叔
幾個同鄉會 同屯門娜娜 會支持你地

一個曾經亞洲第一警察部隊
淪為一個警黑合作幫派

為左份糧，為左啖氣，除低裝備之後，到底係為乜野？
如果覺得當刻做緊既事係企喺正義一面
小朋友唔會喺學校日日俾其他小朋友戴有色眼鏡睇
小朋友可以好自豪同其他人講
我老豆係做差人，專捉壞人
而家係，所有人同佢講，警察同黑社會一齊做壞事

但點解香港市民大部分企喺你地認為暴徒一邊？
本身市民唔妥既並唔係警方
前線同黑衫對抗，兩邊積怨就一定會發生
是但一邊失控，另一邊亦都會隨之升級

點解連中產都要求管理公司炒左放警入大堂既管理員？
因為你地代表緊既一個政府
自己對於自己製造既問題唔負責
用人民對人民去淡化
由市民對警察
升級到暴徙對黑警
全力支持係空話 依法施政都係空話
只係想兩邊打到死為止 最後出嚟執個尾彩

但點解香港市民大部分企喺你地認為暴徒一邊？
唔通全世界都收晒錢，全世界都俾人誤導
不如問問仲日日出席酒會
不食人間煙火
最頂頭老細林鄭，仲想你地幾多兄弟一直做磨心

自問兩邊都識人，以前大家正正常常食下飯，而家兩邊打到想死
政府筆數自己找，唔應該係是但一邊埋單

而家香港市民大部分企喺你地認為暴徒一邊
作為專業受過訓練既團體
請拎出專業，用智慧去解決呢一切問題

要明既一早明咗
宜家都唔明既冇必要再勸
等到個一日，佢地一定會被清算

Push

麥美娟：「我都覺得政府在這段時間，在這兩個月的時間，他們出來說的、交代的真的少，我也不太滿意特首出來只是去酒會」

民建聯立法會議員蔣麗芸出席同一個電台節目時，就承認特首應出面回應民間包括成立獨立調查委員會、撤回修例等五大訴求，「廣大各界提出的訴求，你冇嘢架，如果你坦然，唔需要唔去回應」。

黃碧雲出席商台節目《星期六問責》時批評，警方高層只以錄音、錄影「見人」；認為現時的問題是高官推前線警員與民眾對峙，「一個人就會毀掉整個警隊」。

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

鄧炳強係黑幫坐館
你話呢